二百幾蚊入騰訊，宜家放唔放好？

套下現都好

交啦傻鳩

放

你唔放我點買呀

放

三月買

真心 我係你會放
賺係唔會賺盡 保本先係最好

放喇 起碼要跌到28000點左右再睇下企唔企得穩先知係咪開始熊市 宜家就放左先喇 個市咁樣調700都實會跟住跌 預期等到28000點不如宜家放左佢賺左呢水先

屌我都係

樓主唔好估頂
我都沽晒

放左, 賺一筆, 低位再入!!

假膠啦